［警告］咪撚再搞交通燈

如題
增加管治成本 唔應該搞到市民交通安全
因為仲有大把其他方法 例如快閃破壞美心集團招牌、地鐵站燈牌 拆完就走
揸車既人知道搞交通燈後果真係好撚嚴重架
尤其是十字路口同彎位

自推

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

on9，想製造四處破壞既畫面？一向啲鋪頭幾藍都好我哋最多都係罷食

咁咪封路囉

幫你推 都唔知搞來做咩

push

叫交通警人手指揮交通囉

放心，十字路口自然有交通狗指揮

搞過咁撚多盞啦

但我上次見到有交通狗日曬雨淋企喺十字路口守交通燈睇到我好爽

唔會封 搵條友指揮交通就得

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

612前壞交通燈真係會有交通警指揮
而家已經冇見過

咁撚樣班警察又可以話自己幫助市民

仲有就係手足做緊嘢就咪撚用雷射燈照佢哋啦仆街
雷射燈係用嚟照狗，唔係照手足啊屌你

渣車既人表示冇交通燈個日明明順暢左

交通混亂 塞車
唔好咁多道德潔癖啦
你二百萬人出黎企都唔會動搖到個政權，人地咪試其他方法囉 又唔係推你去做

你係邊區揸車
順係順咗因為你唔使停呀嘛
最好學車唔使睇交通燈啦
最好條街上面冇學神啦

撞撚死人架可以
點解唔針對狗同政府？
政府唔撚理你塞車架屌你
記唔記得上次機場咩事呀？

Free hk go
仲好過破壞佢

港島 上次拆左咁多有冇交通意外？
重點就係出面都冇乜人屌呢樣野
自己道德撚上身搵黎屌自己人

有好方法都有壞方法
如果呢個係好方法當然最好啦
但係咁多次交通大混亂大塞車政府有冇理過，有冇交通警察出過嚟維持秩序？
冇啊
佢哋見到你哋死見到你哋混亂最開心

嘩屌你老母，「快閃破壞美心集團招牌、地鐵站燈牌 拆完就走」，你真係靠害

3月無人屌條例
係咪即係唔可以屌？
你製造交通混亂整蠱係咪會驚？定開心？
呢個策略成功嘅前提係政府仍然關心社會嘅運作
關心人民嘅生活
你答我 yes or no?

而家太子做緊 有咩問題

反智
交通警唔落場指揮交通唔通嘆冷氣？

屌你呀 字大大哂呀
明明果日壞撚完 第2日交通都冇問題
仲好過平時有燈 因為d人揸得仲小心呀

狗鐵站我無意見，仲好撚支持呀。但係攪藍底商户不了，你攪得美心，遲下又會攪埋細鋪架啦

基本上所有不合作運動都影響到其他人
係咪全部唔做

6月後我又真係未見過交通警
你今時今日仲覺得交通警係盡忠職守嘅 真心？
太子站唔俾人搭車唔通落閘唔做生意？

同意樓主，咁多位巴打唔係覺得班交通警會出黎指揮下話
佢地恨不得有人撞車，賴晒落手足度

你字體大係無用
其實拆路邊欄杆都好危險架
車一失控無咗欄杆 就直衝行人路
你洗唔洗鬧埋

咁你而家即係否定緊交通燈嘅存在意義？
咁我冇嘢講

手足們
其實交通燈有個好緊要用途係俾訊號D視障人士
撚交通狗，揸車最多小心D,但視障人士真係會有一定既危險。
純提醒。

不割席！

我都覺佢係咁既意圖。
人地政見唔同，
咪罷食囉。

我已經分唔清係咪假膠

不明白 點解唔可以搞藍底商户 但可以搞交通燈lol

係政府自己整熄交通燈

吹風撚,冇揸過車
請善用不推文

破壞人地私人財產先仲衰，明靠害

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心非常難過。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）

註：「在患難中的忍耐、老練和盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」。

有研究話冇交通燈比有交通燈更少意外
因為揸車既人會小心d
咁樣只會令時間多左 唔會令到危險左

安全駕駛咪得
搞藍商同黨鐵兩回事黎

上次銅鑼灣灣仔成日都唔見有警察又去咗偷懶

你呢個邏輯係夾硬黎嘅
我覺得係只做有用、針對性嘅合作運動
每個不合作運動都會有其效果
如果呢個政府係在乎社會交通混亂、人民日常生活嘅話咁搞交通燈當然好 效果好顯着添
但係你覺得呢個政府係咪咁？ Yes or No

根本香港交通設計都有問題 好多問題都浮出黎 但仲選擇性失明

唔啱聽都要講句
搞交通燈真係有啲無謂
我覺得個精力可以花多啲喺第二啲行動
例如搞鳩黨鐵標誌都仲有啲象徵意義
或者甚至乎休息下

越無交通燈越安全

認同

Thanks.... 成日話任何不合作運動都有用
事實上唔係

破壞私人公司？

咁就真係俾位人入啦
政見唔同就要搞人
罷食已經係表態
到時真係份份報紙寫破壞商戶

係危險，但係好有用 for set RB
示威遊行係阻到人，但係好有用 for 團結民意
你答我搞爛交通燈對於咩方面好有用
交通大混亂、塞車？
政府會唔會care？

破壞公共設施同私人財產比人感覺唔同，唔想有人開始破壞商店，再有人乘機搶掠

曲直難分

算啦咪搞美心

搞美心係咪要搞埋pp? 惠康?

集中政府75%股權嘅....

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

叫交通警去指揮囉

無燈就唔識揸車
諗下你仲適唔適合揸車

之前話係政府自己熄

好快會俾林奠引咗去做真暴徒了

收皮喇冷氣軍師
不割𥱊不分化呀
點解要全部人聽你枝笛
玩魔法仲難睇喇 一樣無人割
搞下交通燈就屌哂鬼

樓主個底唔似五毛但左膠味濃，睇路

呢個真
諗起 8 5 之後果日荃灣坐巴士勁順

交通狗唔洗做野?

想製造手足周圍破壞既畫面
咁撚多集團係藍色點搞得哂

可能佢哋冇插到發聲訊號嘅部份
但係我都係唔認同交通燈
始終小弟係一個學神，手車無上面嘅手足咁撚純熟，相信大部份女司機都係

又話要製造交通大混亂增加管治成本，又話查完交通燈唔會影響交通照順……咁即係點撚樣？

黨鐵
藍屍鋪頭
呢啲歡迎破壞

從來示威者都唔會破壞商店, 你咪亂9咁帶風向!!!!!!!!

冇燈照衝咁弱智？

呢個 講咗兩個月

同意
一係就鋸鳩斷佢set road block
就咁整壞佢真係無乜效用
建議搞第二啲野

最近發現港鐵有好多戶外路段路軌 而且有一部分係車廠出車路軌

就好似之前一芳咁
加幾筆變成共芳
點解會係四處破壞嘅畫面？
難道拆交通燈同港鐵站招牌就唔係四處破壞嘅畫面？

之前都見到成個十字路口冇晒交通燈，仲要嗰日落大雨，冇發生嚴重交通意外都算係還得神落

風向popo收皮la

係喎屌 銅鑼灣條大馬路有次全日冇交通燈 狗都冇隻

1. 大家一直以黎強調勇武唔割，但要對準目標
2. 整完交通燈，對政府無效，煩到工人同司機
3. 就算我唔認同整交通燈，但都唔會割

其實有啊
因為佢哋好撚興奮
見到交通大混亂可以賴係我哋整
咁你要諗下呢個政府到底解唔介意你班市民撞車塞車？
搞港鐵站我好支持呀 但係交通燈係真係對於市民好撚有用㗎嘛 講緊安全問題啊

你整爆佢啲野會唔CARE咩?
不如你答我爆一塊玻璃對於咩方面好有用??
問埋白痴問題

你字體大小係無用 顯得你無POINT要用字體大
好似聲大大咁

人地要整你咪由佢整
佢地又無叫你一齊整 你理得人姐 做好你自己先啦

尖沙咀之前俾人剪撚爛囇都未撚炒車
你驚咩？？
我嗰日去過馬路啲車到燈位自己識慢駛

上次荃灣十字路口 完全冇事 香港人一向都識互諒互讓

因政見唔同就破壞人地鋪頭？
你罷食已經係表態啦師兄

咁你同我講好搞交通燈有咩用
當交通警同埋政府都唔會理你市民日常生活同安全嘅時候
同埋學車學睇交通燈訊號又有咩用

唔係道德潔癖 搞交通燈係搞人命安全呀屌

老老實實樓主帶風破壞藍底鋪頭
個畫面仲核突

願聞其詳

咁大隻字有鬼用咩 呀學神
你知唔知迴旋處係無燈 一樣照入照出?
路線可能會有迴旋處 你報得名考多次啦

政府又玩民意牌

記住14雨傘的教訓

唔好放任自己 集中政權

負皮

咁耐以黎無商鋪受損，除左黑社會既麻雀館餐廳
亦係外界唔認同係暴動既原因之一
樓主咩居心叫人破壞私人財產？

咁破壞商戶對政府有無影響先？
要對準政權，
而唔係搞商戶囉

如果大車見唔到呢

大家唔好再覆
因為呢啲帶風po重點唔係分化
係想屈9手足有亂做嘢！

我個人覺得玩魔法有咩問題 只要掟得準想掟嘅嘢
但係唔好燒到危險爆炸品eg油站
而且玩魔法好有用，講緊係戰場上嘅實際用途 可以嚇撚死班狗
但係整爛個交通燈係咪可以嚇撚死政府啊？

why not both

呢方面我唔否認 因為外國好多大城市都冇欄杆，反而香港就好撚多
但係至少交通燈對於視障人士、長者都有用
而且，唔好唔記得香港街上有好多學神

有合理懷疑樓豬係交狗

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

無左交通燈唔會影響安全
因為會有交通警
但流量會降低左，所以有效果

咁簡單都唔明？

你話搞美心仲踩界，破壞性搞商業機構唔見得會更多人接受

你真係唔識架
你同學車師傅講 叫佢重點教你迴旋處
如果本身無交通燈就見唔到 咁架車同司機本身唔應該開車
學神 你師傅教你睇燈定睇路面決定?
一定係先睇路面再睇燈
例如有人係路面 綠燈都要停
例如有救護車 路面可以 紅燈都讓

參考一芳變共芳

點解黨鐵仲可以賣廣告收錢??
記住唔好再送錢啦

其實係，有啲位有盲點，dc狗 小巴又開到老撚咁快真係會睇唔到

9.7機場 9.8美領（遮打）

推 你點折點搞點爆黨鐵都好 炸左佢都支持 燒L左富臨都好 但無用而又民生設計既唔好搞 例如升降機呢d 搞黎冇用

塞車狗車咪難啲到

爆港鐵玻璃好撚爽！！
就算佢更換成本只係$30 ，我都要佢曬！
而且佢根本存在冇乜撚用嘅
但係你整爛交通燈係咪納稅人嘅錢去換？
交通燈服務嘅係咪市民大眾？

唔好信開post條風向撚
交通燈係公物
但鋪頭係私有財產,攪親國際社會屌柒你

拆黨鐵好啦

之前揸到某區狗屋，成段路，幾個十字路口都冇曬燈，其實揸車好撚驚
話唔驚果啲應該係行人

搞紅底企業

紅底企業一樣私有財產

如果佢有時間嘅話不如做其他嘢？
例如港鐵站 休息 整路障 乜柒都好啦
拆交通燈而家係會導致交通可能會大混亂
但係冇乜撚用喎
認真，如果有用嘅話大家喺度講 冇理由冇用都要繼續做姐

個個都安全慢駛
聽日入機場啲巴士唔知會點

俾個機會司機學習大陸嘅交通模式啦
遲啲政府會連交通都叫大家接軌架啦 中国文化

其實你知唔知街燈都熄埋?

答唔到又講其他野
"納稅人嘅錢去換, 服務嘅係咪市民大眾"
某紀律部隊都係啦 你咁落力鬧人整燈 你唔落力鬧佢地失職同濫權?

啲防暴咁鍾意扶人過馬路，咪叫佢地出黎扶到夠囉

左膠POST BLOCK

冇燈仲順暢 香港咁自律

其實搞到佢地無生意就最傷

睇下養心殿

反而搞商戶就七傷拳，佢傷你又傷

更加上咁樣好似大陸人搞日資

唔建議搞店鋪

其實搞交通影響到啲盲人，揸車嘅人，啲警察你唔會理，咁咪等啲人埋怨示威者，聽日佢哋咪話可以話D示威者係暴徒，你哋唔覺得好奇怪嘅咩，拆咗港鐵標誌交通燈咁耐、都冇警察嚟，好似71 咁呀，佢哋係嚟唔到，定係專登唔嚟住，俾示威者搞完至嚟，佢哋想民意逆轉呀，咁大條道理可以俾警察打人，同等啲人忘記咗警察亂咁打人亂咁開槍啊，spin 左去破壞啲地鐵sign 呀⋯

你仲信任警察會盡忠職守
樓上有巴打話好耐都冇見過交通警
我上一次見係去機場捉人

風向撚3毛POST樓主
左膠POST
大家唔好理佢
唔撚亂點撚樣革命?
食屎啦 風向撚

佢吔晤會理架

差佬 交通督導員有出糧架
香港有三萬個警察

是咁的，有好多唔關事、冇活動既地方，啲交通燈都被政府自己閂左

俾林鄭有位入，出緊急法呀

冇斑馬線就唔識行路
諗下你仲適唔適合行路

冇書枱燈就唔識睇書
諗下你仲適唔適合睇書

始終交通燈對於某啲人嚟講係需要
都係事實
如果破壞交通燈係可以有效貢獻呢一場運動咁當然可以
但係佢所帶出嚟效果只係導致交通混亂或者市民過馬路嘅時候不便
而呢啲係政權唔會理
咁到底仲應唔應該做落去？

咁你地屌9政府上次自己熄燈未
上次基本上大部分都係政府熄

同意，唔係唔搞得，但應該有priority，先搞狗嘅野/黨鐵/高官野，出師有名好聽好多

好撚好笑
火魔法有用所以一定要做，因為會令到班速龍突破嘅時候減慢速度 前線走到
但係搞爛交通燈有咩用，如果冇用，係咪仲需要浪費手足嘅精力去做？

檢討每一次運動嘅策略就係左膠 lmao

我都唔明有咩用 但叫唔叫得停佢地?
721警黑、人權法、警暴
三樣先係重點

圍地鐵員工都唔明有咩用，高層落order你要前線答你?
佢係仆街換衫收工冇口齒咁又點，佢可以有咩答覆，應承你唔落閘?
比CCTV你睇?

油麻地站又唔明做乜，原來入面仲有人出閘
搞升降機，老人家 殘障人士又冇得用

坦白講
我覺得交通狗唔會做嘢
如果呢個政府你會人民嘅日常交通生活便利
佢根本就唔會封港鐵

有人唔支持破壞鋪頭
所以不如而家集中精力黨鐵
而唔係交通燈

一芳->共芳
呢啲我覺得冇問題喎

P牌真心驚

Push

警告？
咪撚再？
班狗用大聲公第一次警告都好語氣過你

聽日呀！冇人講呀 機場見

仲要每一次集會，有人上台講嘢班仆街都要攞雷射燈喺度照黎照去 照下上面啲樹照下隔離個喇叭
屌你老母留番啲電照狗啦

好過搞交通燈啦屌。。。

香港一芳老板係黃架

快相機仲好

//揸車既人知道搞交通燈後果真係好撚嚴重架//
學神 你啲回覆真係好無知
你出少句聲當幫忙啦
一係你就落現場叫啦
唔落現場叫 不如你收下皮先

問題係班商户撐政府呀嘛
所以先至將吉野家變成連農場專門店。。。

有手足認為冇咗交通燈交通會更暢順

被罷工？

推

正確
應該要檢討呢個策略係咪仲有效
係咪仲需要浪費錢先精力同時間去做

而家出嚟嗰班好似比仇恨支配單純為咗發洩, 又唔敢打狗, 轉移落週圍搞破壞發洩, 講真最大影響其實係市民, 我係政府真係多謝你, 你哋搞到自己神憎鬼厭差佬就可以做一個正派角色收拾你哋, 67暴動咪就係咁囉, 開頭得到大多份市民支持後來又係破壞又殺人結果市民都反過來而鄙視佢哋
仲有唔好成日話民意冇用, 民意唔淨係比香港市民睇, 國際都好重要架
唔好忘記大家當初出嚟個目的係咩

唔覺有咩特別嚴重
利申有車

唔好咁多潔癖得唔撚得

幫推 呢個真係講唔通

我地要民心呀
至少市民要維持到生活所需先

咪玩 一定唔可以破壞商店 黑社會除外 對件事少少幫助都冇 只會俾位人入

你罷買等佢死好過

咪係，唔好高估港豬智商，睇完佢地又覺得警察好有用有好人

咁警察衝入太子車廂
有D都係普通乘客
做乜都影響到人
唔好咁易割啦

最唔想見到手足比人拉
下下人海戰都比人捉
點解唔可以做D 影響力大
手足比較安全既行動

破壞D野想記者報
件事就唔會無人理
希望政府回應5大訴求

其實我知道交通燈係由銅鑼灣果次開始
每一次整完之後到底有咩效果？
如果整交通燈可以令到調查警方失職濫權有用嘅話咁當然要
或者你答我有咩用 我哋組一隊巴打搞掂晒全港18區交通燈囉

blocked

冇事當然好
因為出事嘅只會係香港人
如果你話整爛警察總部門口個交通燈就唔同講法喇

屌但係冇撚用嘅話點解要浪費前線時間同精力去做呢件事
甚至佢哋自己做呢件事嘅時間可以用來搞其他嘢例如係港鐵盞燈etc?

一芳 -> 共芳
咁樣做係咪唔得？

解釋下十字路口

請善用起底功能 搞咪搞囉你理人 前線做咩我無異議

乜都唔好搞，不如坐低請客食飯好冇呀

一芳->共芳
講咗好多次
到底咁樣有咩問題

可以搞其他 你有原因味搞
無原因只係想搞就叫破壞啦

台灣人都罷飲共芳樓豬係個政治白痴

迴旋處少人行

終極文宣 對準政權 全民抗共

按照巴打嘅見解，即係全港交通燈拆晒都唔會有影響啦
咁到底拆交通燈 呢一個行為仲有咩用

罷食已經夠
破壞難睇成效又低
班狗分分鐘做埋臥底大規模破壞
黑底可以搞
藍底罷食/連儂牆已經夠

你真係完全唔識
你自己GOOGLE " 迴旋處 十字路口"
用下你個腦

sorry借位推下
慈雲山嘅大家同校友返嚟手拖手呀

問題係你整壞交通燈
交通狗唔會出嚟指揮交通

咁到底整壞交通燈仲有咩用？

你睇下覆得幾密就知 乜你好驚咩

如果交通警察盡忠職守，見到交通燈壞咗願意出嚟盡責on duty 嘅話咁OK

乜撚都唔好做返屋企訓教好冇

可以繼續搞，但只係搞綠燈

推
没交通燈
没人指揮交通
會易起車禍

但係塞車係第二日嘅事喎
仲要示威嘅時候港鐵係會變成警察專用車廂
喺路面上面塞住嘅係乜嘢呢？

有交通警指揮未得，唔洗做咩

其實我都覺得唔應該搞交通燈，你痴落去咪算囉
如果邊個再搞交通燈，唔該佢聽日去指揮交通

你用下個腦先再覆啦
無車牌又扮到好有路面經驗
你又叫佢地做""交通警察""
字體大 同 聲大大 一樣都係顯得你自己無POINT 無用架

如果大家接受唔到搞紅底企業OK
依家社會淨係接受到罷買
但係交通燈係公物呢一點你講得啱
拆咗佢，對於之後嘅示威遊行運動有咩正面效果？
我淨係想問呢一樣野
如果冇嘅，點解仲要做

咁你諗好搞乜再出黎講啦，你中文speaking係咪F架? 知唔知reject人地之後要比point先係有效發言呀，乜撚替代方案都冇夠膽出黎叫人唔好搞?

我淨係想問一樣野
拆咗交通燈對於場運動有咩正面效果
冇嘅話點解唔用時間去做其他嘢例如係港鐵
搞狗車乜都好

壞左有狗隻指揮交通

lihkg同温層覺得冇問題
但好多淺黃其實唔太支持
不完美，可改善

如果你搞警察總部門口條交通燈OK
但係你搞鬧市交通燈對於呢場革命有咩正面效果
孫中山革命嘅時候係咪會搞鳩自己地頭？

其實有種狗叫交通狗
佢地要維持交通安全順暢

佢地一直都冇乜點做野點解你會覺得佢地出糧要做野有問題
乜叫“咁樣咪比機會佢地做野”

我明白啊
唔係搞交通燈真係冇撚用呀嘛
所以我先至話不如將啲時間攞去做其他嘢囉

我知啊屌佢老味
所以咪話交通燈冇咗政府好開心恨不得你班市民撞車冚家剷

我就係呢個意思 可能紅底商戶唔搞得啦
但係一定有其他更有用嘅嘢做
我淨係諗到用呢個時間去整多啲RB

希望大家有個priority
每次出嚟行街時間其實得幾個鐘就有狗
到底呢幾個鐘時間係咪真係值得攞去搞交通燈
而唔係做其他嘢

P牌都推
吊
真係搞到撞死人
運動失去民意支持
搞乜鳩都冇柒用

解釋下交通燈唔會影響路況原因？
Ok

如果搞交通燈唔會影響交通路況咁點解要嘥時間去搞？

你依幾個鐘時間係咪真係值得攞去警告人而唔係做其他嘢?

罷食已經係表態
佢地只係言論上攻擊我地 無協助黑警及黑社會

搞交通燈真係冇用

Sor 語氣係差啲
但係真係冇撚用呀嘛屌

增加狗既行動成本就夠
其他人冇出聲係因為大家個核心放係對狗造成問題 唔係對揸車人
堵路都好過搞燈

全民慢駛

破壞係要有目的
例如搞地鐵logo sign 燈就very good
但係冇用嘅嘢就不如咪撚做 例如交通燈

但係講唔通
Case1 有啲人話搞交通燈唔會影響路況
咁點解要搞
Case2 當搞交通燈會造成大塞車大混亂
政府會開心定係驚？

Lol bye

Case1 有啲人話搞交通燈唔會影響路況
咁點解要搞
Case2 當搞交通燈會造成大塞車大混亂
政府會開心定係驚？

當然會影響，咪就係塞車
但安全駕駛係唔會出意外

港鐵係載人
馬路除咗載人，仲有載貨
自己認諗下

但係講唔通
Case1 你話搞交通燈唔會影響路況
咁點解要搞 唔將啲時間放喺其他地方 eg RB
Case2 當搞交通燈會造成大塞車大混亂
政府會開心定係驚？

Case1 有啲人話搞交通燈唔會影響路況
咁點解要搞
Case2 當搞交通燈會造成大塞車大混亂
政府會開心定係驚？

港鐵站設施十分支持

駁唔到

不過我都見過有盲毛到路口先好似發覺冇交通燈要急停

所以咪話要搞紅底商店囉
例如搞鳩一芳個招牌
有啲人唔贊成搞私人商舖呀嘛

Blocked

我用語音輸入講交通九會變咗呢個字狗-》九 sor9

Case1 有啲人話搞交通燈唔會影響路況
咁點解要搞
Case2 當搞交通燈會造成大塞車大混亂
政府會開心定係驚？

好似有道理

我覺得指揮交通係交通九嘅責任
但係問題係狗隻而家係唔會履行佢哋嘅職責
返嚟幸災樂禍冇撚晒人性

姐係咁.. 依家無事無幹大家都口響響
萬一個到因爲冇交通燈而發生意外咁點先？
交通狗唔開工，你又咬佢唔到
有傷亡就一世不安，覺得冇問題係因為assume 無意外咋！

靠班仆街死得啦

其實係做下樣幫手加下分，係好似催淚彈咁，跟住啲人去返清潔個站，呢啲係加分位，即係影響咗普羅市民，之後將個影響減到最低

沒

認同
之前有人喺上面噴上free hk字樣
但係其他人仲見到少少光同顏色
咁就好撚fit

班年青人係抗爭者, 唔係破壞者, 針對嘅係政權嘅不公義, 你覺得破壞商店冇問題係你嘅事, 你要快閃要拆乜你自己決定, 但唔好亂帶風向!!!!!!

你都on9
個陣沙田都壞哂

十字路口幾十架車互相配合
仲撚好過有燈

睇車手自己個level咋柒頭

嗰個好正
建議全香港都轉嗰隻

但係冇得罷交差餉啊嘛
到底呢一個月警察公僕有邊樣職責係履行左嘅？
甚至佢哋已經係冇晒人性幸災樂禍？
如果整交通燈係冇用嘅話就唔好再做
因為每次示威遊行嘅時間好有限 不如用時間去整多啲手工勞作
我之前見到唔敢上去講 始終淆底
下次會試吓講下

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

幫推
唔係話想割
但真係要三思而後行

呢個原因ok!
但係載貨量應該高速公路更多
市面路面嘅載貨量同載客量嘅比例係點唔清楚
如果真係因為呢個原因而搞嘅話最好搞之前睇吓個地區

樣樣野都話搞到人 係屋企嘆冷氣上連登開po咪搞唔到人囉
屌你都on99

講咗不割蓆幾個月啦 五毛死開啦

勁多咪撚再乜乜乜
乜都唔得 不如一齊返屋企打飛機啦
光咩復香港 時咩代革命

整爛交通燈咪又係巿民埋單，所以班黑警一直都由得你去破壞。整爛支交通燈，個效果只係對巿民構成不便。反而噴字就可以經常提醒下五大訴求，缺一不可。

利申，點都唔割。

你有道理呀
所以就唔好搞交通燈 而係搞其他嘢針對政權同港鐵
美心係一個例子姐 有咩冒犯多多見諒

on9

又叫人唔好撘黨鐵 轉撘巴士
而家又要搞到塞車 點叫人唔撘鐵

打開心理關口啦
風向如果一直吹到咁介意搞交通燈

假設你真係勸得掂前線
而真係冇前線再搞
政府只要熄鳩哂d交通燈咪入得哂你地...

持無所謂態度

正確 大家可理性d諗諗
唔係割席 但可進步同檢討
如果一味感性蓋過理性 對運動冇著數

Case1 有啲人話搞交通燈唔會影響路況
咁點解要搞
Case2 當搞交通燈會造成大塞車大混亂
政府會開心定係驚？
冇用嘅話就唔好做 攞啲時間去整路障 即係針對性高少少嘅嘢 例如港鐵設施乜都好

利申 唔係要割蓆 但係已經有傳話政府主動將交通燈熄左 到底政府仲介唔介意你哋整爛交通燈？？？
點解唔改善下檢討下個行動仲應該做落去？？？

唔使推啦
1 都唔係今日既事
2 成日想乜都唔做就想有結果？
3 宜家火魔法都出埋啦，呢d 咁少既野鬼有人理你

你都on9醒少少當幫忙好冇？
D車塞住路，狗車咪入唔到黎囉
到時散水都易走啦

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

之前已經有失明人士講過話佢地冇交通燈過唔到馬路了

其實係咪啲狗熄咗盞燈咋

點樣應付地鐵狗

仲有第二樣嘢係
通常有車塞住路嘅時候都係第二日
嗰陣時場遊行已經完撚左啦

地鐵有交通燈？

如果你依幾晚有發過夢
睇下太子咩環境你就路會咁講

之前夠試過搞交通燈喇 唔見得有咩大問題 最多揸慢啲

On9
揸車表示冇問題隨便搞

咪撚再叫人唔好做乜乜乜